賣漫畫 全部$3本

同名要一套買，只限沙田交

順便賣埋幾本小說 $10本

tg: six3_3

毒絲樓主

真係一睇就知毒絲

想要TSUBASA翼！！！

想要tsubasa
Btw有無不思義遊戲

頸痛

想要漂亮臉蛋

ok hold比你 幾時交收？
pm電話？

比少少錢就可以見到樓主毒絲真面目

tsubasa你慢左 sor😂
不思義遊戲好似無 果陣我都好鍾意佢

ok tg定電話？

想要死亡筆記 係咪齊？
tg @donton99la

唔好😂😂😂
想清櫃入d更毒嘅野😂😂

唔齊 btw 已hold比人

ok thx

已hold
死亡筆記 漂亮臉蛋 翼

一入黎個POST已經聞到個陣香味

想要羅馬浴場

ok 但得一本 要tg我 six3_3

揀返本先

3蚊就可以近距離接觸絲打

已hold 羅馬浴場 tomorrow

點知係仔黎

哦,原來係你
樓主講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

樓豬脫毒？ 做咩賣

搵位放hottoys😂😂😂

毒

剩係買一本得唔得

睇標題仲以為賣粉俠傳

ok 邊本？

櫻蘭高校男公關部 得1-10？

咩黎..完全無呢三個字出現過

係呀 得咁多 果陣無咁多錢 所以好多都唔齊

淨買一本放唔放？
比$3見一見樓主

哇屌當出黎識女仔都抵

如果有1-13 要tg我

毒撚到仆街

你咁講我唔想放

請樓主食餐fine dining當比錢買曬你d書

粉俠傳笑咗

唔洗啦 多謝 真係想將d書賣比鍾意睇/有收藏開嘅人

條頸側到斷左

好想同樓豬一齊睇漫畫

sor 係街post唔記得較

死筆冇左1234

基佬樓主

車錢都唔只啦

我都有死亡筆記一set賣
全套200
要就tg pete01234567

想要櫻蘭
係咪齊架

毒到

男嘅不了

唔齊 得1-13

已hold 櫻蘭

仲有冇
剩低漫畫都要買
只求見樓主一面

見到有BL

羅馬浴場係咪得1本

如果齋要一本會否太頹？

漂亮臉蛋

想見到絲打咪出聲
組團去

真心見平又岩呢本姐
好似係

識樓豬真人，暗瘡肥婆嚟

粉俠傳？你畀三蚊我？

有本叫青頭大根

好撚變態

hold左比人啦 sor

屌好撚想要翼

岩就買啦 好多都仲好新 有d仲係台灣訂番黎
唔會係無位都唔想放

Death note齊一套就想收

咁捨得
租迷你倉擺啦

H漫有冇？

被愛吞噬好似幾正 利申巴

有冇得比3蚊跟機
見下絲打

賣出去你唔心痛架咩

有精，不了

有冇老夫子

而加仲有呢d，已經打橫左
tg：six3_3

bl h漫就有

無 好耐之前掉哂😂

有d好鍾意嘅無賣到，同埋土地問題，無法啦

迷你倉貴，又有老鼠曱甴，擺完唔洗要

全部都係回憶
樓主我同你應該同年代

仲有冇惡之華

樓主睇開個d 同我睇開個d有80%相似

我好多都送哂比人lu

中原杏 陣名舞 個d係咪收哂皮
有無睇 comic fans

唔好暴露年齡

有 係咪要

無 無再追漫畫好耐，驚忍唔到手

我都應該差唔多

唔買書 做朋友得唔得

ok呀 tg我😂

危險爺爺

厹全面進場

已hold lost brain 欺詐遊戲

毒到不能自拔
施主能斬草除根，回頭是岸，可喜可賀

點知樓主係暗瘡大肥婆

估計20到尾

魔法老師好懷念

淨係識絕對彼氏

惡之華係小說定漫畫，我有興趣

腐絲

小說 $10本

買啦

Hold 惡之華，我要

做愛收幾錢

樓主估計26~28

Gay

我想要，請問點交收

屌閪幾錢

已hold sor

應該有

已hold 魔法老師 惡之華

幫推

樓主應該真係好毒果隻毒絲 仲要年紀唔細
冇30 都28 29

魔法老師 同翼呀。。。 好撚多年前

利申 : 毒撚
想問下訂左邊隻Hot toys
佬版CA ?

好想收套翼
太遲

loKi Thor mk50 dr

毒絲真係識咩叫磅水不解釋
跪了。。。

好過後追
到時唔要再放

樓主係靚毒絲黎

魔法老師我有全套
唯一一套有留低既漫
以前鋼煉,死亡筆記果D都賣晒

至理名言

搭單放死亡筆記 1-13
冇包書 書頁有D黃